核爆都唔割（不分化 不指責 不割蓆 不篤灰）

政府又想搞分化

呢排越來越多身邊既朋友都開始動搖佢地既初衷，就係因為政府同警犬出來做事搞分化。扮示威者，又散播謠言話機場有大量防犬入去！搞到勁多人係度講廢話。
我依家打出來就係想提大家，勿忘初衷（五大訴求），唔好行返條雨傘舊路，繼續兄弟爬山各自努力。

1. 有人話依家示威者圍堵旅客唔比離境，就話唔啱，開始分化啦，當然仲有前原。但大佬你有無諗過香港人過去比暴政比班犬打到流晒血盲埋，當中死過人，你地記唔記得？我想問班狗有無分化過阿？有無狗隻要分化要指責阿？一個都無。仲要開個垃圾警會話狗犬無打過人，盲既唔關狗犬事。所以，就算前線既人有咩唔啱唔著，大家要知道，我地無傷一個人，係無！因為我地有良知，知黑白，我地爭取既都係五大咋，我地應得架，唔可以就咁輸！！！

2. 葵芳，太古班仆街亂開槍亂打人精神分裂咁對著班市民開，唔理係市民示威者都無一倖存，最後我係無聽過一個身邊既狗話要同佢地割蓆。一個都無阿DLKH!班狗同林鄭一齊死落地獄！

最後希望大家諗一諗點解行到呢步（千萬不要行舊路），同埋堅持四不。#不分化 #不指責 #不割蓆 #不篤灰

一個心痛既香港人上

「破解機場民意論」

班黑警做左咁多仆街野藍絲都無割蓆！大家要堅持！